[緊急呼籲][外國撚請廣傳] 立即BACKUP所有相關資料

由於事件已經定性為暴動
因此就算佢地拍低咗事件經過都要無奈刪除
所以麻煩各位 特別係身處於安全區既巴打絲打
快快手手BACKUP成個事件所有野
包括現場片, 相, 報道 etc.

唔該晒!!!!

#各有各做
#盡一分綿力

推

推
各位巴打絲打幫幫手啊!

幫手推！！！！！！

幫幫手呀求下你起

點解暴動就要DEL?

因為如果比狗發現你有當日啲相佢好有可能會周你

好奇怪
Tvb仲用緊示威呢個字

［ 外國巴打］求黑警過度使用武力整合片段

佢5毛黎 一早block咗

多謝巴打提點